微積分chain rule條式點證明呀？

個proof錯得咁離譜用來呃dse就得

個proof有咩問題?
用first principle嗎…

所以嚴謹嘅數學証明會有大量設定黎保證每一個step都係必然正確
chain rule 嘅完整版係咁上下樣

咁個formal proof 係點?

KIN LI

十年之後先明多少少

好挂住kin li